有無人心情唔好就會即刻做運動操爆自己虐待自己

食辛辣麵

牙藍我係認真架

其實都無咩唔好，一舉兩得喎